喜歡一個人 喜歡一個人

一個人會上癮

好掛住人

慣左

不要暗戀 去強奸

用呢個掛住佢

我要借你個位 sorry
如果popo同你面對面跑過嚟捉你 你可以用呢招